有冇人見過靚女放屁撩鼻屎？

有冇人見過

一定好正

有
我條女

靚女放屁一定好正
Btw 你條女啲鼻屎點架？好唔好食？

我都係

正所謂靚女唔放屁撩鼻屎(all)屎
所以

有 我成日放屁

佢地點放屁同撩鼻屎架？
一定好索

靚女塊閪好好屌

邊玩用手提電腦邊撩
放屁就陰啲陰啲 以為我唔知

陰啲陰啲
咁你都知？
靚女放屁一定好香
我係現場一定大大力索
Btw 佢啲鼻屎味道如何？好吃嗎？